勇武係劍，和理非係盾！勇武唔需要做埋盾！想退請即退！

好多時見到有人話啲後排和理非冇危機感之類
有冇諗過唔敢衝嘅和理非點解要企後面？係為咗確保前線退路啊
即是話，前線想退，和理非都會即退
尤其冇gear嗰啲更加可以即時混入人群
所以，前線退嘅時候，通知後排即可，唔使下下話要幫手頂住前面

特別而家狗喺港島愈玩愈熟
金鐘退到銅鑼灣就出臥底
再成堆狗喺北角湧現包抄
散水嘅時間比以前更加少
覺得要走就唔該即走
你一話走，後排和理非走得快過你好多

當然有樣嘢後排和理非要謹記嘅係：
企鬆啲

Stand with HK, Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

仆街芒

殺警都唔割

理應係和理非支援撤退嘅勇武
宜家掉撚返轉
要勇武守住等和理非走先

講真你用機會成本計
勇武俾人搵vs和理非俾人拉
勇武重要過和理非好多

劍盾要並用，勇武進行中和理非唔好退

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

永遠叫人走最快嘅方法就係自己走先

只有一個方法可以有效打擊藍屍

成盤散沙，
幾隻速龍就趕到成班人，
就好似趕羊咁。
睇見都好笑。

真勇武已經俾人拉曬，
企最前個d流嫁

愈嚟愈多火都叫拉晒？平行時空？